從徐步高到吳傲雪到示威者到陳彥霖

覺得幾條cctv就証明到陳彥霖係自殺嘅手足
我懇請大家

唔好忘記 佢係點樣利用當事人嘅弱點
將徐步高塑造成警魔

唔好忘記 佢係點樣利用當事人嘅弱點
將吳傲雪塑造成無信用嘅人

唔好忘記 佢係點樣利用當事人嘅弱點
將示威者塑造成暴徒

宜家 佢就係想塑造到個妹妹係有精神病 想大家信佢係自殺

我唔係完全否定呢個可能性 但由佢日常性格習慣去到政治立場再到政府同學校處理手法 我都覺得好可疑

請唔好將自己對成件事嘅了解限於cctv 或是所有官方比嘅資訊

置於想推行動po嘅你可以出返去 唔好係到嘈住晒 我會係我想嘅時候推行動唔需擔心

1/10

2/10

3/10

推

沉冤待雪

根本間學校就有問題
播有問題既片
聲稱唔見片
再唧牙膏放片

佢哋係試信破產既港共幫兇

另外 引返我係其他po嘅留言

我可以係到預告定 個政府好有機會放埋個女仔行去海邊嘅証據 去令我地信佢真係自殺 但大家留意佢心情唔好行去海邊可以係散心 除非影到佢跳落海否則我唔會信

條屍都燒撚埋仲可以點 全裸點解釋 而家最關鍵係最起碼係有tv影到佢向海邊 ，就算係有影到 又唔可以排除黑警做假 因為解釋唔到全裸同熟水自殺

仲有佢老母琴日先大大聲叫人唔好公開cctv 點解話口唔埋今日就公開？ 個政府唔係好尊重家屬架咩？定係知自己呃唔到人 啲疑點愈搵愈多？

由徐步高事件至今 我地睇清楚未

某機構到底係想比真相我地 定係利用所謂証據 製造假象 大家心中有數
因為我地都比人話係暴徒 因為佢只呈現對佢有利嘅「事實」

4/10

另外 點解831唔比cctv 呢單咁快比？ 因為個真相根本唔起裹面

我歡迎討論

5/10

6/10

歡迎五毛入黎同我嘈 準備好屌到你地出返去

7/10

like 特別係比紅字嗰句

除左鞋就代表會自殺？你地自己睇清楚 佢點諗未 佢似係會想求死嘅人咩

廢時班人借行動po個名做播箭牌

8/10

9/10

請反駁我

我係到等緊人駁

首先有一樣野好重要
宜家係搵真相
即使搵到真相係自殺 都唔應該放棄搵真相既動力 正如831既真相

清醒一d 其實條片有無得証明到真係當日...

無錯 我連9.19就係佢過身嘅日子都有保留

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

10/10

佢話要重新做人冇耐就結束左生命，完全唔合理15歲咋大佬

某機構仲可唔可信 大家心中有數

up

又屈濫藥又精神病

我留意到一樣野 就係transit緊天黑
睇返天文台有資料可以查
有無天文撚識呢d野

呢啲手法大家熟唔熟悉

唔知徐步高咩事嘅 自己上youtube聽

喂 啲五毛人呢？

褲都除好準備屌人

Push

同意

即使有精精神病 都唔一定會自殺
政府誠信度有幾高 自己判斷

我暫時收到兩個負評 啫係有人唔同意 請出黎反駁

非常認同。 港共已經不能再信～

除非影到佢自己除啦

一堆風向撚話係自殺呀 唔知五毛淨比人帶

保安局局長比卡超

仲未見到五毛現身

冇錯
個處理手法好鬼

越描越黑，大家都知真相

我建議大家搵返佢日常啲片同行動好過 個某機構好可能係見我地琴日愈搵愈多野 所以想誤導我地

家中深藍屍認為佢中三就出嚟讀，即係佢本身都有啲問題先讀唔成書，所以有精神問題會跳樓自殺都唔奇

雖然口講話唔出奇，其實已經係深信不疑真係有人用呢種思維嚟諗嘢

Tui

冇SIM card 電話
邊個拎啲嘢返HKDI
老母官腔文
喪禮神秘旅遊巴
大量假朋友屈佢冇參與抗爭，咩朋友連佢ig story 都冇睇過？

仲有好多疑點，明明就係因為勁多疑點先確信佢係被自殺

而家得幾段鳩行片，根本唔撚關事嘅片，就俾班仆街引導去咩吸毒，自己除曬啲衫自殺，嗰個post 啲手足知唔知醜

推
好認同
好大機會推向佢有吸毒/有精神病自殺
佢放得出嚟 一定鋪排過
要細心揾破綻

其實呢 我覺得就算佢係想自殺 都冇可能會全裸變浮屍
所以無論幾多“證據”都好 都係一樣死因有可疑

果班已經接近無得救我由佢 但連登仔唔係個個都fg 50k架咩 咁易比人帶？

果班手足真心 說好的獨立思考呢

所以預告定會有海邊片 831又唔見佢describe下

agger 話炒車嘅點解人地唔直接公佈佢行去海旁嘅cctv
唔好下下就話炒車 離真相仲好遠

我信好多手足查緊

請繼續 我信我地已經接近緊真相 請唔好因爲幾條cctv停手

對唔住手足 我覺得海邊佢講得出可能有

有人連我呢句野都要dislike 咁唔同意嘅你可以出黎同我討論

可能係有 但點解佢有刻意迴避 遲遲唔肯交出黎
太多疑點 啲衫同鞋去咗邊 如果影到嘅話姐係有人一早攞咗
重要嘅係唔好一黎就話炒車 自己幫人地close file

我想講一樣野港共政府的說話一句都唔好信🖕🇭🇰🇺🇸

11/10

認同

我覺得行去海邊都証明唔到係自殺

清晰，有咩冇可能而家呢個pk 政府

今時今日科技單憑一間學校嘅片，無可能就結束一單案件

12/10

又係喎 佢未必19號死 只係最後有人19見到佢

係 其實而家最關鍵係睇佢嘅衫去咗邊

係， 但唔好放棄， 每條線索都有可能搵到野

集思廣益，另一個角度，棄屍日子方向

未必係19號遇害， 既然22朝早發現浮屍，

即係22號零晨棄屍，或21號晚，

翻查9.21 當日有元朗 太子旺角，

最後將軍澳爆狗屋，

理論上9.22零晨棄屍，周圍都有人什至極多警察

呢個好可疑，

大家幫忙諗諗 翻查當日新聞 片。。。。。

太子站到而家都唔肯放cctv
呢單野就比啲唔比啲？

sorry未睇晒D片
邊到睇到天黑情況?

可能大概估到時份

學校放得比你既片緊係就對狗有利架啦
唔係點解要講大話

push

港共政府無一句可以信

話hdd唔見左仲有人會信間垃圾學校

up 不做神探 想搵真相 贏左再算 如果唔係無意思 比人點住條路黎行

並且有報夢巴post 令我相信係有知情人士想通知佢親人朋友救佢 而非係真靈異野

所以屌人靈異撚都可以同我出去

之前有人話好快有片會見佢除鞋
真係出現
我唔懷疑你講既野

宜家比啲唔關事嘅片段
不如黨鐵學下vtc, 放831當日柴灣站影片, 當交待左算鳩數啦

屌9吳傲雪私生活有問題的acc我查過係殭屍acc

至於鄺頌晴本身係私怨撚

政府就係唔想比人知真相，放咩出嚟都唔係重點

我冇諗佢係自殺，應該係出左學校後比人女女女殺

當日屈陳巧文係用同一招

推喔

即使最後真係真係見到佢自殺
是咪代表無可疑可close file?

我拎枝槍要脅住你屋企人再搵人將你xx
再迫你自殺，是咪就無問題？

收皮啦 根本就假片黎 邊會有人信

政府講咩 我地調番轉頭諗就得嫁啦

求其一日既cctv真係唔代表d乜
因為佢唔係學校死

有人好得閒將我每個cm都dislike 想同你講
若要人不知 除非....

有啲可能比人帶
不厭其煩提提大家要有獨立思考

咁順攤嘅可能就係因為裹面無真相

推推

我都係推斷有呢個可能

果啲人到底有幾絕望 我唔敢諗 我唔想個妹妹死得不明不白 係我地係有機會幫佢翻案嘅情況下

就係咁諗

仲有 我無記錯係有手足講過比人迫自殺

除鞋周圍走唔等於有自殺傾向
某日陳彥霖係mtr見到差佬更失控, 會唔會當時已經比黑警侵犯左

所以點解由非藍絲驗屍係好重要

另外我請大家將所有疑點發佈到所有平台

明顯有心人士係驚我地搵到真相

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

佢放出黎啲野得兩種：
1. 破綻百出
2. 證明唔到啲咩

根本從來都無彥霖依個人

推
唔係身有屎就立即播片啦，咁好拎來話人炒車的機會政府會放過咩

無錯

當日係8.12 仲未有咁多不明自殺案流出

點解啲警察話幫佢 佢要驚成咁
自己諗

你成日咁多負評唔係無原因

其實唔應該用佢放出黎嘅cctv黎做結論

因為係放出黎之前

警察或者校方都一定睇過

睇完咪將有問題嗰啲剪走

放得返出黎嘅咪就係睇完都無問題嗰啲

甚至可能係1014播出黎嘅片都可以係假

而今日傳出黎嘅

可能又係佢地執乾執淨先放出黎

又可能係所有野都係後期制作造出黎

跟本就証明唔到啲咩

因為由此至終所有野都係佢地放出黎

所以根本証明唔到某機構係清白

徐sir

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

比你地班連登仔睇中, 真係死都死得唔安樂

我想問陳同學條片情緒激動，係因為魔警捉咗佢男友，咁陳同學男友仲在生嗎？

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

佢拍片都叫人forward 出去 到底係我地令佢唔安樂定枉死唔安樂呀
出返去啦又係呢啲安樂撚 佢老母真身都無出現過呀安樂

官方比得你睇既野 係佢想你睇既野

13/10

中學讀歷史老師已經同我地講歷史係勝利者寫唔一定係真相 成班做左幾廿年人都唔化

條片個樣好似有啲唔同 同一日無理由另一條片面腫咁多

塑造到好似藍可兒事件
總之做到神神怪怪咁

14/10

推呢個，陳妹妹生前片段好過查案

推！！！！！

一黎
二黎手臂一個幾firm、一個明顯係鬆
仲有肩既線條、厚度我覺得係兩個人黎

Agree

結論：唔需要盡信官方比嘅證據

果D人好煩過咗火

agree
不推文
因為講左幾日

支持

唔怪得有違和感

我相信咁多年黎好多案件一係馬夫了事一係冤案

因為831係真

Cctv 好有可能係重做出黎

佢如果呢下work

下一步可能放埋831

Keywords 雲海

呢啲真係要比it高手睇

行動 同 查案 無衝突

不過風水就有保留

好黑暗

我會照睇因爲我覺得係知情人士借鬼怪之名

推啊

15/10

睇幾多cctv都冇用
最奇怪嘅點就係做咩無啦啦唔著鞋走
同埋浮屍係全裸
解釋唔到，永遠都係可疑

個cctv又影唔到佢做乜除鞋 係自己除定係人哋迫佢除？no answer

片中人係咪扮？有冇當時在場既同學出黎對證下

一定係黑警姦殺，一定係，邊個想查證而質疑就謠言就一定係三毛！

所以點解我一早block左你
出返去啦 諗到點駁再返黎

唔係it

係搵條差唔多既女仔

重拍

睇哂D片,有D相信係自殺
正常人唔會除鞋行
暫時我既視點會返去10月20,除非搵到新既論點

點解冇人問d片點黎

推。

死仆街一定要還

睇cctv會唔會彥霖發現有人跟踪佢

正皮比紅字

唔啱聽就block
唔係就屈人三毛分化
呢啲咪就係連登仔
心胸狹窄過共產黨
學人爭取民主？
笑死人

我寧願信報夢 推測撚 都唔信香港政府

點睇cctv都唔覺佢有精神病 ， 完。

好似話係學校放

仲有831以及一堆不明自殺案 慢慢還...

就算有異常都唔出奇 因為我覺得佢應該係精神崩緊狀態 我諗呢排好多手足都會有 因為某機構明目張膽咁殺人

16/10

唔係咁
佢係到觀察緊輿論既反應
再因應反應而比返相應既cctv

例如有人質疑點解女仔赤腳，佢就播赤腳既cctv 出黎
建議要指定既cam 既cctv
共產黨係到玩吊引同誤導

岩，永遠懷疑警察既謊言

如果佢係自殺有乜必要一開始咁多隱瞞
所以一定唔係

17/10

18/10

19/10

同埋我唔覺個政府會反反間計咁聰明

咪撚再查啦

出返去 好行唔送

同意，成日話班狗想Spin走啲人，真心煩。
有心行動就會行動，無心做既話你比錢佢都唔會出。如果無心幫手，可以按上一頁。
其實知道左真相一樣可以係文宣核彈。

作為一個熱愛生命唔會自殺既人，
以及想查明真相及理想討論，
今日都打左幾篇長回覆，簡略如下：

疑點：
1. 唔著鞋行走 (想引人注意求救？被人監視緊？定係驚鞋底有機會沾上唔屬於現場既砂石泥土所以銷毀左？都有可能彥霖自己收埋左對鞋，對鞋入面有秘密都唔出奇)
2. 電話無SIM卡 (SIM卡入面有聯絡人資料？兇手/幫兇係屋企人或者熟人所以要消滅證據？因為熟人約佢出黎會更容易？有人想要佢既聯絡人資料？)
3. 被發現時全裸 (抵抗時被扯爛/沾上兇手既血or 精液？要搵人著番佢套衫偽造假既生存時間？)
4. 佢生母既反應 (未見樣未認屍就否認？叫人地唔好搞大件事？佢生母做狗既男朋友去左邊呢？唔通一早收到消息知道彥霖死左？定係有人用彥霖張SIM卡短訊比佢生母話自己未死？既然個女死左就收掩口費？自己男朋友性侵自己個女，個女就自殺而自己又唔想分手而班狗又幫手掩飾？生母受威脅一講真相就死？)
5. 死亡地點 (如果無更加多既CCTV，好難證明佢係遇害左被運出學校，定係被擄走後遇害再運番去海邊棄屍，定係被熟人約出去再遇害。如果無事發生點解HKDI唔公布出黎？當日有冇警車/可疑人物入過學校呢？)
6.對手咁做既原因 (者係Whydunit，作為毀屍滅跡既高手，每一樣野都係關鍵性，一定係不得不做。如果做多左會留下更多可疑既地方，逆向地諗對方做法既然咁精準，我地就可以利用。CCTV佢地只放出不相關既部分，令到大家暫時滿足並懷疑白衫人。但CCTV如果無問題，點解佢唔放哂出黎？仲有班狗急於火化，究竟點解明知風頭火勢實比人嘈都仲要火化？明顯條屍上面有重要既線索，自殺無可疑既話點解要咁急？對方唔似咁蠢會做不利自己既事，既然理直氣壯係自殺更加唔會火化先岩。)

宜家需要幾點：
A. 要校內/校外既CCTV證明彥霖去向
B. 希望有電話紀錄/Whatsapp紀錄/GPS定位
C. 更多生前既片段
D. 知情人士報夢

睇完東涌條片，好奇點解佢對班狗反應咁大。好大機會係佢生母既男朋友出賣佢，甚至性侵埋佢先會令到佢咁大反應。如果佢被性侵完覺得無面目對佢既男朋友而自殺，或者日日被人電話騷擾恐嚇/被人跟蹤監視/被人用屋企人威脅而精神崩潰自殺，係語言偽術黎講都叫自殺。報夢巴如果係講真話，可能班狗輪流性侵過都唔出奇。在此再強調，無冒犯任何人包括死者既意思，初衷一直係想知道真相。

祈求彥霖早日沉冤得雪，希望更多人良心發現去報夢。更希望各位巴絲不吝指教，分工合作，互相整理思緒，一齊行動去查證。

想問 你查到，你可以點做？

20/10

即刻唔見哂d 5毛

我希望大家留意返
佢無咗鞋嘅同時係無左條bra帶
um佢咁做嘅一係有目的等其他人搵返出嚟
一係就係被迫咁做

其實成件事同藍可兒差唔多
除咗都係死前行來行去
同樣屍體都係喺水到搵到
某程度上罪證應該係可以用水中和

um
我覺得id同學仔要快壞人一步搵到佢留低嘅線索

等左兩個鐘都唔見人

推 巴打不如唔好徒去開整合post

21/10

可能當時在場既 都係扮
明明赤腳 但冇人好奇咁

22/10

問緊阿蛇點駁好啊 唔識駁

心水清

23/10

要真相

靠各位巴絲啦
我P牌仔都無說服力

鞋既然唔係兇手除，
彥霖真心有機會留低左線索係隻鞋到

有人話Bra帶唔見左，
暗示被人除左Bra=被性侵？

拋磚引玉，望指教。

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

行動撚其實想上熱門只需要集中推一兩個行動post就夠
好過入人地post引戰
無意義又戶效果

幫我傳，快！

最新消息 ！差佬已經出動佢哋改用民牌嘅私家車出發去各個示威地區進行搜捕落單嘅示威人士！提醒自己人要小心免得畀佢哋喺路邊捉咗上車！
黃大仙黑色七人車VB5469入面全部喬裝狗
請用你地渠道廣傳

📢📢全部狗私家車，散出去

UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ 5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
VB 7346
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO

SU7263
PX2735
NB5296
Rk4276
Sd5346

鬼家長車出動
車牌：NF7258

真係精神病又點？社會逼既，睇過Joker就明。

Ching..好似係old news

24/10

D五毛有時又會扮叫人推行動po阻住晒

有冇咁岩

呢招其實好毒
一屌班人就會吹雞話你破壞文宣
大把會員唔q追post加入亂屌

所有官方掉出黎既野都唔可信

25/10

一講行動po 就會無拿拿比人咬 明明已經成日推

pish

26/10

岩岩睇哂所有片，
佢似係搵緊野，
直覺可能係搵緊人…

對鞋有機會係佢收埋左，入面應該有線索；
另一可能應該有熟人約左佢，但無出現，等左好耐所以佢周圍走去搵佢，造成周圍行拍左藥既錯覺。搵唔到之後佢覺得熟人應該番左屋企，所以走左出去搵佢(又或者熟人打比佢話轉地方，所以佢就離開左學校。）如果有人話同佢玩捉迷藏，過左幾多分鐘要除鞋繼續捉/被威脅下周圍行/除鞋行都唔出奇。總之有新證據就用刪去法刪去錯既猜測就得。

去到海邊遇害定係街邊被捉上警車？定係上到熟人屋企先知道被出賣？呢啲要靠街外既CCTV，最好有埋電話紀錄/whatsapp紀錄/GPS紀錄就更好…

27/10

根本政府或者媒體咁多年黎都係用緊同一招控制人民
將異己妖魔化黎令人民覺得自己係啱
都唔知仲有幾多人係被屈

徐步高只係咁岩比人發現 唔發現嘅大把

28/10

等左3個鐘都唔見啲五毛

徐步高當年點比人屈 就知佢地隻手遮天既能力係好高

仲有n單疑犯係警局離奇死亡案
但個個香港人覺得疑犯係抵死

拉人係黑警,連驗屍官都係黑警同事

包括連環強姦案 多名疑兇死於羈留室

啲人會一句陰謀論就ban晒你合理推測 反而去信唔合理嘅官方說法

就算係自殺都係比人餵左藥啦
最後白衫佬有冇跟到佢出lift又唔知
況且都唔知條片真假

有冇人download 左啲片研mb數
同format 啊屌
改過嘅會同普通cctv片比較突然大左mb數

29/10

但好多人唔會思考呢D可能性
明明好可疑既嘢都可以唔多加思考……

屌老母

個妹妹真係好修
咁後生無啦啦比人捉咗去姦殺掉落海
然後出面成班弱智港豬信條假片，之後成件事扮懸案咁不了了之

基本牌面全裸係海，有反送中，恐怖分子話自殺已經推到件事9成出來

之後乜鳩赤腳行去海，再搵人假扮整條同恐怖分子講嘅情境一樣嘅片出來

你地班人唔係抵落地獄就係個腦裝屎

幾多義士為自由而犧牲，女被姦殺，岑子杰比人當街斬，竟然係為咗你地班垃圾智障自私港豬

開始明點解有人會賣港同加入恐怖分子，呢種垃圾民族真係唔配存在於世，衰撚過支那人

可唔可以大約講係咩事
呢單我無咩記憶

仲有lan線

徐步高單野係因為我有屋企人真係認識徐步高本人
唔係朋友個朋友

結果我見到政府對徐的描述同事實唔同
證明徐步高精神有問題的外國專家同香港政府有深厚關係,仲係咩鬼中國研究專家

共匪根本就痴撚咗線。

哦。

真心想知吳傲雪同除步高事件係點

30/10

Cctv 係替身拍咋

呢間咩學校 心照啦